[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3315)

比左1分鐘佢

都唔開Post

Lm

搶完又唔開

耐到

唔開又搶1001

lm

Cdrom黎

Dklm

lm
slow

LM 重抽 3個500 煩

再lm重抽仲好

支持新post留名抽

我

連贏緊 屌你老母唔開po

又唔開。。

我了

熊貓巴不如重開呢到lm

屌 CDROM進化到搶1001 癲撚左

LM

3316

Ok

我289 唔係CDROM
TG:jisoo666

Mememe

多謝

搶又唔開

走啦 過左鐘

Sorry 唔識開

完左了

我289是,tg :jisoo666

呃邊個

快撚到

u tmr play millionaire la

留

起起我底,非CDROM 有MON POST

我！

重抽

到底CDROM MON左幾耐PO

走啦 未見過你

算 我放棄

過左啦，下次啦

快到

Lm!!

求派, #289
岩岩1001左留唔到

重抽啦屌

好慘 又要打多次Code
頭十/頭二十仲方便

咪玩啦,近排轉左名姐

ME

抽

勁多名都未見過

狗會精選

我啦今次

有Mon po大晒
我7點到而家冇離開過版面

me！

一有抽獎推post極快

肉酸

0230買咩

又玩3個PO 痴撚線

等1.5b

求派 熊貓巴
#289 tg:jisoo666

You right 唔想打code

呢個po 頭20抽5個 500

仆街 啲職乞都無道德

莎莉！！

走啦屌你老母

叫波算啦。。搞彎曬 肉酸

支持

莎

手足 留意到你LM左幾次 咪扮野

l

Lm!

笑死

Gchi

頭30啦

。

洗唔洗呀 我賭左幾年都CD ROM?

半大 夠姜既話

唔中做鬼黎搵你

我第一唔會無我掛

真啊 上次肉酸到 捉到

同路路

笑mud！！職乞比人笑

屌你 又留 你咪中左

..

咁你都幾失敗 賭左幾年都冇人認得你

頭20 針

你賭齡同CD ROM好似唔掛勾

記得佢

Me la 食左幾個月二手飯

客fg

熊貓巴打, 我#289
已經秒回 岩岩好1001回到
tg:jisoo666

Ok sorry大佬

最近改左名姐. 之後叫紅花

唔好啦 預埋我

頭20呀盲閪屌你老母

但最起馬唔係CD ROM先啦...

我都識......

真 我第一代波po三巨頭

係咁 你是旦派啦

咁人地都話2:20

林鄭都冇面比 SOR

仲未派到係咩事

就算係都過左鐘

吹緊頭果陣

今日我朋友終於終止連勝

你朋友唔撚派錢

啱啱沖涼
重抽咗未 未重抽 幫我捐去立場啦

入波未

我建議投票選出波po十大我最喜愛的乞衣十抽三,Up 得出名一定唔係cd.rom

冇人想知你朋友輸贏

...........

巴打 PLZ ADD
TG:JISOO666

你朋友關我撚事咩

唔緊要, 我都派過錢既
大家唔係又CD ROM都係乞下錢起機姐

少肉酸

我啦

醜既

莎莉狗

咪咁肉酸追住黎乞啦

我都派過啦咁

勁撚煩

Supreme byebye都唔講聲走左
對唔住囉

汪

佢連我咁忍得都覺煩
成日朋友 怕拉就唔好出圖啦

搞咩

汪汪汪～～

做咩

屌你老母成個PO都係LM

已經秒回啦ching

隔左成個po都叫秒回

打lol troll左

汪 汪吼 吼吼吼 嘩

黑白巴我係#323
Tg:

收收皮先啦P牌

笑死 即走

搞唔掂

咁都得少

P牌都無你咁煩 追乞

關唔關你事啊 星之力P牌
我都好包容佢

笑4了

咁岩果陣都957

冇次中 吊

2點大波24

真係重抽咩

食花生

佢好似有野唔開心（睇post覺得

唯一一個屌波嘅

乞錢原來咁難 放棄了

我建議星期一先抽 無咁多cd rom

唔係重抽你

係 尋日屌完女

應該要根據返id黎抽 防cd-rom
兩萬前就最fit

屌以後唔撚派

又流血

2000前啦起碼

唔好放棄！！！
我乞左咁撚耐
今日有100
開心到不得了

入波呀

邊個要你派

葛度gg

冇人認領就收工

有冇人知賣女孩的火柴佢過大海之後點？

派錢都咁多嘢講

19137前啦

莎莉！！！！！！！

唔撚派你就得

聖羅角大

唯一一次就係FS巴派鬥快捐錢比無國界

me 兩星期先100 以前兩日100 不過係我派人

巴打我係上個po #323
前來認領 tg:

得左喇！

針 訓得

多謝師兄

巴打我已經秒回都唔派
上個POST你POST果陣已經957
我已經算秒回

莎利！！！！！

唔中 針

中 #143

@JasonL0123
#148

咁都比你中到

又jump

我140 岩岩中柱 針

唔撚係呀124呢

仆街 我連名都冇留 針 你班仆街洗咁快

尸火
即場狗會又封咩尻啊

thx

聖羅GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

冇人屌波

聖羅倫素GOAL!!!!!!!!!

#289

我有丁 sorry

happy仔呀!

聖羅1:0

133我屌

好開心！

聖羅好波

Metoo！

痴撚線
你有無咁旺呀
我142

屌左$600主勝1.76

未喺 痴撚線

睇到你地咁開心 我都開心了

封咩撚啊買唔到啊

莎莉連中兩口 針

聖羅穿盤 慰藉番我心靈OK?

終於抽中我 好感動

莎莉同奈一齊中

10

1:1嗎

咸左

買左1K 3.55半大
開到頭十抽1派200

唔係有即場咩封乜鳩

巴打我係161

話左推落去2:30嘛

咁樣都唔中

好

GOOD

睡了，職乞真係唔易希望起身中波

1c

屌你老母 竟然冇抽到我 針

乞唔到 只廢角細

派我了

半大

2c

Q

聖圖爾登已死

屌你 幫主BUFF

你係岩岩好第20個

聽日食麥當勞早餐

1：0ft

幫主好波

沙利 奈子 playhard 筆子 我
波po五大乞衣全中

十卜

波台姊妹花 你估流架？

完來乞唔到 繼續屌波

呢期邊個旺d

狗會封夠未屌你老母

狗會24 開左波7分鐘都唔撚開返

女人大撚哂

願丐幫幫主庇佑

梅斯干

筆子唔會係我掛

邊夠你地玩啊

封撚完未

我乞錢界美斯 花式盤扭扭到啲冧巴跌低哂

你地玩撚哂啦幾時有牌打

早餐全餐再加多塊薯餅都ok了

趙敏有冇買半大？

咩事呀ching...........

星期一打唔打

黎明前既黑暗真係好撚黑暗 今場係賭PO至撚黑暗既一晚

真係好癲呀

做馬 fuck

幾點 要返工..

有啲尷尬

你幾點收工

半大叫糊 u

聖羅ng

兩條過關都全格就10抽1派

三點智利佬大？

me

聖圖 1.68 2.5b 24

等中

Pm

我莎～～

今日收入 0蚊

今次仲唔係我！？ LM!

運

梅goal

11:30 點睇

梅斯干GOAL!!!!!!!!!!!!!

終於 皇天不負有心人

派埋啦巴打有幫屌架

屌你老母我個聖圖半主呀

半場比多粒

yes

多仔幾時派？

Fg

me2 只係追番亨克個場
最衰又比甲jump 12.5b
比甲真不了

屌 咁快1:0 買唔切

唔洗再搵客了

我無中喎 重抽咗嘛

去變性

人地買主...

返左屋啦咩

收手啦

9.5b

hit a j

多左喇

今日發完夢就針
幫補下都唔撚得

我知呀 因為我趕唔切LM

咪鬼派佢啫

呢個最好笑

阿甲學人刷c

3c

唔好禁啦

你自己冇留意 邊怪得人架

遲左就遲左 有咩辦法

我日撚日都針呀 邊撚個幫我呀

中左500唔準多嗲

我已經有MON POST啦
佢出果陣已經#957
之後又無人開POST

熊巴冇人要500我要

成50個留言你都留唔到tg抵你啦

開心得制唔記得買角
已經3c了

500 返日工都有啦，比返d 尊嚴自己啦

等緊時事台POST麻

呢個真

識玩一定擺Tg link喺草稿

返10個鐘得$455......

話事話，多仔果場點

PRO撚到

返咩

買角細未

唔關事啦 中就係中
運黎 同埋真係已經秒回
又唔撚係CD ROM

戒賭

麥當勞

Lucky day!!

好似其他討論區啲簽名咁
下次將個tg link擺定係下低 次次留言都有 實唔會miss

返GU啦又hea又高人工

又唔派又唔退錢，你老母多仔今年德甲第2啦

可能要等大粒佬早上開會商議 好似之前海外馬換騎c事件
請保留彩票

唔知開唔開到大波呢2點

果個手足為左500真係乞衣咁乞
仲要俾乞屌到爆開

半細？

返狗會聽call 聽完call 再落飛

多仔禁撚正氣都要比你屌

真係太顛 要沾下啲運氣了

咁500被派係堅多既...

怕比呀叔鬧

好爽

咁係ON9 麻 熊貓巴POST完2分鐘個POST就爆撚左
最撚憎我又唔撚係真係CD ROM 唔賭入黎乞果D

多仔都正氣？

全黑打緊牌！！！！
而家係我地天下！！！！！

點解會係重抽晒5個

比甲。唔識半大。垃圾聯賽。再買比甲仆街死

Ok!

全黑成日中大錢

屌嬲 聽日仲要發夢

聽住d 阿叔買幾千下一隊柒頭秒豬，好爽

真

唔係半大？

起碼今場正氣

算啦果500 食個飯都冇左
俾返啲尊嚴俾自己啦

想做坐櫃枱果d

我認真講
我冇留名 但仲可以係咁係post出帖wor
出名打字慢 咸巴d問題全部慢答

講起
又想玩問答大賽

咸巴都未開始

星之力而家開始計乞到第一個五百我就將幫主個位讓比你了

唔似 冇買半大

搵組長大法
唔好意思，我搵組長答你

I don't know

明天請早

係, 買一注都唔只500
我都認得你係大戶
最撚慘2分鐘就爆POST 仲比人屈係 CD ROM

你答中派me 100ok?

你老味PSG都輸1K啦

唔好禁執著啦 過左土戈

開心的感覺

OK. 下次派錢派你

試下去d天橋唱歌
記得著齊乞丐裝

唔撚係1球到尾啊

乞夠先

100都未乞中過啦

美職好多場主盤都好吸引，好想串晒佢

半場主入多球

屌你都有中啦

快撚啲整多粒定下經先啦

今朝答中左條問題

多仔仲唔派想點

又秒goal 半細

角呀

屌瞓覺覺鬧鐘起身玩美職
同埋答問題算啦
幾百萬人Mon鋪點乞

9.5

咁快做返2/2.5
又玩d 下半場一開波秒入到完場d 閪野

而家就推得咁慢

垃圾波時間

試下搵個人 又派500 即刻出返曬黎

星之力派派啦

跟明亮買9.5s算

懦夫到

訓左未 唔好咁嬲喇 比tg我

支持發夢

44444

頂唔住 串一串美職 起身對答案

jisoo666
今日發完夢針左2K
PSG

Link plz

巴打重抽係咪將上個po個d作廢

發夢有錢收

Tg link都唔識比 點乞錢

又唔識留tg link?

你留埋tg喇

筆清你中喎

我講笑唔洗理我

多謝巴打！ 我係#323

聖咩咩按屌中

我上個po中囉

都係中呀

放過走數狗 開心討論ok?

0-1 智大

我了 筆蛇

智大

今日咁多利goal...

大波-2

等筆蛇再派

屌 我買左大波

同奈妹對

跳啦

半大-1 大波-2

55555

又秒goal 可能細

彭美回飛？

贏左仲刷9.細5針

彭美100%？

今日針咁多 點敢仲叫人買

屌 掛住派錢 冇入到9.5b

智大fg又中

我記得有一位手足$1000過關係彭美

完晒啦 500派完了

等多陣

1.95>2.13
買完十秒都冇即刻回飛 叻仔

Ok 下次

等下 應該有

需要幫叫服務嗎

刷角未 屌

球探響未

狂刷啦wor

多謝熊貓巴
羸到錢會繼續捐錢買物資

角大上呀

次次賽前角？成日見你上半就屌

刷完未

角細真係好好既練膽大法

岩岩一拳打撚左落自己大脾

冇錢派即刻靜撚到

好打得

聽日晝晏冇日假賭

比甲一場大都無

電子銀行維護搞到冇得買之後嗰啲除非大波贏錢

買開半大

9.5出現

今日開好多半大
除左Ajax 標準列治

半大又死

你試下話派就幾十個lm

呢隊野淨係識踢法甲
打死都唔會買

半大全大都死

秒goal=半細

阿甲有時候會冰角冰幾十分鐘 自己小心 by 角球小王子

半細全細又收錢 點咁無新鮮感？

俄超差1場

4.大波定華斯高？

保重身體 be watermelon

葛度被禁屌

正常 好快2-0

多仔斬時斬連個本都唔派

頂住啊

幫Gel服務

布魯日絕殺半大

彭美轉埋盤...
去得？

收聲啦 唔該
比禮貌啦唔該

星之力(憤怒)

快買

有冇心水4.

靜晒

識野

彭美轉一球盤

聽日想食譚

唉睇黎又針

買左咩

聽日食出前一丁做早餐
聽日食出前一丁做午餐
聽日食出前一丁做晚餐

完

錢又輸 女又就快冇埋 想4

智大 半大 聖圖全大

彭美係時候贏返漂亮既一仗

All in 埋 彭美 聽朝睇下彩果就知洗唔洗起身

兩樣都無 雖然肉體仲係到但個心早已死

半1全1jump

搞咩？唔係岩岩先blood咩

邊間我識人 叫佢地俾地獄辣你

9.5s

Tg

衰自己on9

祝福

戰神卡

我朋友晚安各位贏多啲！

6c

柏利斯比人456未

多蒙特仲未派？

你朋友仲勁過你 咁能多事後

布魯cup

主ng好吸引

冇辦法，馬會冇場次無心水
唔通玩狗會精選咩

比多4角

1-1 阿甲

9.5b 上船

1-1

仆街聖羅

禁屌比人入 笑4

追和刷角

快撚d 吹走佢

吹！吹！吹！

屌

KY MLS水係咩

叫就有

客wor

番去打J算

好彩未入手

半5全6

主ng 9.5b

1-2 阿

葛度比多粒

輸埋

2.5/3 入唔切

1:2

ho ball

打假波客隊上半場

阿假cupped

Cls

siu4

開和啦應該 上半0:1 客成19倍

跳得預左啦

1:0

阿甲頂住完場抽5個100
唔洗留名，聽日先再抽

9.5s jump

屌你上盤補左和比人反cup...

尚州尚武12m

補條主ng就皆大歡喜

17倍cup

好多場1球反cup2球

半場19

屌咩 咁樣CUP

阿假依d 垃圾波真係冇性架

輸撚死
屌打都比人cup

智大垃圾

屌打到咁諗住補個和實無死啦
點知比人cup

Lm了

70%控球有乜撚野用?

阿甲永久blacklist dllm

乜都未買 有咩建議

有冇10c

禁屌到咁都可以被cup
假味濃

7c

刷角冇前途 唔會入到波

屌佢老母 睇好一場 pps壞9左

有冇手足買左聖羅倫素想ifc

多仔個場仲未派？

是的

維護啊電子轉帳

比多3角

4點 買咩好

邊場

維護到幾點4點睇好大波

想要客

今日買3場 3場都比人cup dllm

追和得唔得啊屌你

冇啦 冇講 完了

想買1k 大波 而家姐係點
等左成日就係等呢場

搵朋友外國買

5張黃都未紅...

阿甲？

冇朋友

買左0445主w 可跟對家

幫你

聖羅反cup派200
聽朝抽派

Me

多謝巴打先
岩岩好維護完

主快cup

好撚嬲 咁撚樣比人cup

唉大家好

我屌 中左bugs 唔洗買喇而家

好耐冇見啦

22!

cup未

夠膽32

500蚊轟落去啦

主半格照殺 快cup

全格

卡左我三分鐘on9

好唔開心。。
有冇人賭到 覺得人生除左賭 消磨時間就無晒意義。。

如果未訓就一陣抽埋
Cup到既話

Cup上cup劇本？

典牙 唔開針？

Lm 快cup

職賭真好

係咪有外仔 tg me

出來遊行 做番有意義的事

頂住呀 全格下盤

未搵工 又冇女
發覺唔賭就冇咩野做

認真 好撚頹。。
好似廢物

我個客勝呀

32未呀屌

支持 但我身體上應付唔到暴曬
落樓下等車都濕晒

到時到候自己會停

撕飛啦屌 42未

角細易到

贏錢都還好。。
touchwood輸大錢 真係會覺得人生已完

要求外仔手足幫買
卡關

Yy冇返工咩

唉 都係唔係到放負 屌波算

屌做咩撚野

買乜

4點 大波 1k

彭美 0-1

冇。。
未番過全職

gg

華斯goallllllllllllll

0-1

Cup仲有3倍幾 仲keep住禁屌

秒goal 我玩撚完

我都係咁 出門口冇耐就開始濕 但冇計 頂硬上

10.5s 穩到

彭美又閪

0:1already

姐係唔撚洗賭喇今日

秒針

唔怪得回飛

0:1秒goal

要加油

中到又派5個

彭美要西到幾時

今日咁多cup不怕不怕

聖羅cup未

想買就pps 卡9我關 咩撚野事

係

啱啱我話客邊個話乜7一哥又剩

.

今日真係勁多秒goal

又出晒嚟

彭美咁似今朝彭lafc

兩場主快cup

hi奈奈 好耐冇見

冇野屌呀嘛 討論d咩牙

又黎

捉到你lm
做咩潛左

B隊 可以訓

Sor 我唔啱

有野想問
岩岩pps sd 左信息話過左數
馬會卡關check唔到 而家算點？

上左50未？
我今日玩左全日 先10上到20。。

秒高然後半細

智大有無咁廢 踢多個都唔撚入

兩場主cup 去元朗打爆牛屎佬

要等幾個鐘

4-2我自貼

jump
睇好哂 特登3點起身 唔洗買
反正都係 送埋比大家
三場角大 3串1 1k

平時都係即時

你熄左個視窗？

電子銀行系統維護
唔知關唔關事

唔好bin我G錯了

想g

冇 佢自己卡住左5分鐘

上馬會睇有個時間表架wo 好似

聖乜乜快cup啦屌

智大波jumped

上條撚咩 輸撚哂啦乜都冇撚哂 好撚想死

sorry..岩岩返屋企 冇追post
但好似今日好多上盤 馬會有開個d..

今日買乜盤都針

cls

44 10.5
45 9.5
48 1.97
全角大 如果一陣過到數會貼圖
3x1

聖羅cup啦屌

拎錢換返條女返黎得唔得

gun

聽朝應該會有

彭美 我屌你老母

。。做乜 又同supreme一樣比女飛？

聖羅

心靈投注

成晚忍手唔賭 比個pps搞一搞 冇哂心情

一齊屌

自己仆街冇得怨 想叫下春姐 唉

最後細咪開心番

定喇 半場追和 反cup 就寫死左

應該至少可以走盤

半主得唔得

呢句真 咁要叫冰了

入啦聖

彭美var 12m

屌你巴甲最強比隊垃圾入到

Cup上cup未 屌你老母

輕鬆

幾點入架

快cup

6張黃都未紅

3：53

主咁重飛 應該贏

Yy彭彭？

彭美12m

華c goal 又可以gel